明報更正：柏寧酒店沒有人被捕 (17:58)

本報9月1日A03版〈3策劃行動小頭目 警柏寧酒店拘捕〉報道有誤，當中提及「3名參與行動策劃的年輕『小頭目』在銅鑼灣柏寧酒店被捕」，本報今日（2日）接獲柏寧酒店回覆，澄清沒有人在該酒店被捕。特此更正並致歉。

咦，有d奇怪喎，狗狗放錯料陰鳩日月報?

但可能有人被自首

低能，聽日出頭版道歉啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：